連登仔應該最力支持「愛國愛港就要打科興」，講堅架！

如果唔係到時biontech 果隻嚟到肯定俾班廢老打撚晒，佢哋唔使返工通宵排隊都仲得呀！